陳雲又傻唔晒！

陳雲：2019武漢封城，2021再現。北京、大連又出現大波弈晴。大連封城，只准貨車進入運輸，而且車門貼上封條。

陳雲批示：全球大蕭條明年開始，滯漲持續至少二十年，香港青年青春報廢，因為不聽陳雲說話，懶醒鳩戴口罩，引致西方借力玩衰退。

各國正加快社會主義內循環（鎖國）的步伐，大家比拼封閉、比拼社會主義。

諗諗下疫情下 大財圑仲受惠

必需品又要買 又有保就業

基層仲要自費買口罩 好唔合邏輯

又係你條雲糞